[26撚] gsxr1000 吉川喉一問

Gsxr1000l2-l6 yoshimura r11喉，落唔落到17 gsxs1000f到？

Slip on嚟

你要問個兩部車都有既人先得

樹枝皮官網有無零件catalogue?有就可以比較下兩款車條喉有無分別

Yes, but why not alpha T?